[玻璃心又碎]根據Google translate,中國的瑞典發音為[支那]

Czech 音直情同音

根本除左英文係猜拿之外
其他文中國都係支那

好多，法文同西班牙文都係支那

又贏

支那豕

根本都發唔到個猜音 明明就係讀支拿先啱